## EP1_2018/1
<br/>
### Utilização
<br/>
Para utilização do programa é recomendável acesso a um computador provido de sistema baseado em UNIX.<br/>

* **1.** Abra o Terminal e navegue até uma pasta de sua preferência.<br/>
* **2.** Digite "git clone https://gitlab.com/pedro_prp/ep1-OO-2018_1.git" e aguarde o download do programa.<br/>
* **3.** Acesse a pasta com o comando "cd ep1-OO-2018_1".<br/>
* **4.** Agora dentro da pasta,basta digitar o comando "make" para compilar e "make run" para iniciar o programa.<br/>
* **5.** Uma vez dentro do programa, a utilização se torna fácil graças a intuitividade do menu.<br/>

**Obs:** O Programa conta ainda com imagens de exemplo na pasta 'imagens'<br/>

### Identificação
<br/>
Exercício Prático apresentado na matéria de OO pelo professor Renato Sampaio e produzido inteiramente em **C++**.<br/>
<br/>**Aluno:** Pedro Rodrigues Pereira - **matrícula:** 17/0062686.<br/>
